曼市恐襲疑犯證實是曼聯球迷

Neighbours of British-born Manchester suicide bomber Salman Abedi have revealed the Manchester United fan's 'strange behaviour' in the weeks before he slaughtered 22 people.

The 22-year-old Manchester-born attacker was heard 'chanting Islamic prayers loudly in the street' outside his home in the south of the city.

Abedi is the third of four children by Libyan refugees who came to the UK to escape the Gaddafi regime. They are believed to have lived in the Fallowfield area of south Manchester for at least ten years.

世界有殺人犯
個殺人犯係某隊波球迷
所以某隊波球咪就係痴撚線的
痴撚線logic

[wfc]

師兄 其實唔關殺人事
本身某隊波球迷就係痴撚線

On79
恐壟同足球都要拉埋黎講

有得踢歐聯都睇唔開 你叫雲加點算

拉登係迷妓
一睇就知邊個高汁
爺爺又贏

1
2
3
4

你班波台狗係咪傻撚左阿 恐襲同邊隊球迷有撚關係咩

疑犯證實係男人

19000就係原罪

真獌迷點解唔睇埋決賽先炸
全季最重要嗰場都唔睇

真獌又點會想睇歐霸？
如果個場係歐聯 你估仲有冇咁多人死

上次法國軌歧視黑人夠串高登軌

拉登好似係阿迷

然後今次又會有連登嘅中國人屌鳩你地係波台狗

邊位波台狗做架?